和理非棄裝撚 係另一種白色恐怖既體現

見到有post講棄裝，有d小睇法俾大家參考。

首先勇武兄弟，感謝你地琴晚既付出
行前線勇武路線，自己去物資站拎齊gear 先好出發，呢堆高level物資係俾你地用。和理非明知自己會早走就唔好再拎裝備啦屌。

唔係要指摘任何同路人，只係想帶出和理非棄裝完全係白色恐怖既體現，大家驚俾人搜到都好正常，但細心諗諗，有防具克警有咩罪可以入我地先？
一個人咁做可能會俾人告，但如果所有出黎遊行既人都帶返自己既頭盔，豬罩，防具走，咁樣就會無事（屬攻勢性／士巴拿類就不屬於此討論範圍）。
當大部份人都帶埋裝備走，其實係另一種保護前線full gear 勇武兄弟既方法。。琴日元朗都見，大部份人都係無乜gear，部份勇武兄弟就full gear 出場，我地可以做既就係令個場面無咁突兀。

不是法律撚，法律撚再補充。但理性思考一下，拋磚引玉講下我點睇。

第一，俾人搜到防具（頭盔，豬咀），呢類只係屬於防具，保護性質，我諗唔到有咩罪名會入到你。
阿sir, 網絡又有人話樓上有人掉漒水，又時又有d雜物掉黎掉去，情況又咁亂，平時帶定個頭盔保護自己都好正常姐。阿sir, 你自己都戴頭盔。
阿sir你都知啦，格幾日警察都射催淚彈，仲要射咁多粒，放左催淚彈方原十里都聞到陣強烈既胡椒味，我呼吸系統唔係好好，隻眼又會刺痛，平時都帶定個豬咀眼罩保護自己咖。

如果大家棄呢類防具裝，只係顯示到你係驚緊白色恐怖，而我地要對抗白色恐怖，帶防具出街有何不可？克警請指出市民帶防具保護自己，違反左邊條法例？
其實無

再次強調: 呢度講緊既係防具類，只適用於和理非既兄弟。

推

和理非最應該做嘅 就係日日帶頭盔出街

香港法例邊條話有防具係犯法

呢個概念要宣傳開去

其實係

講真買咗把菜刀用嚟斬菜，袋好、Keep 單，都唔可以話係攻擊性武器啦

法例哩家嘢，警察識條鐵咩？鳩拉完咪又係要放

不同意，無謂令自己落入險境！
菜刀絕對唔可以帶出去

全民運動！呼籲全港市民日日出街都頭盔豬咀出街（包括星期六、日），向警方濫暴作出無聲控訴！
咁所有和理非棄裝撚就有正當性理由，帶返走晒自己所穿嘅裝備！

留番下次用呀

推到有法律撚比意見

仲有 裝備真係要留比行最前嘅人

推
光復香港 時代革命

push

有哮喘帶豬鼻好合理

宜家係拘捕定協助調查先
拘捕就直接我冇嘢講

唔洗同班狗解釋
佢地都唔會有心聽你解釋

Push

帶左

佢係告你唔入

但係佢照鎖你48

跟本佢話事

鐵通果D佢話唔係都得

水樽佢話係就得

同意，黑社會可以衝入月台亂打人，帶個頭盔保護自己好合情理

岩阿..就係佢告唔入..咁驚條撚?
一齊照帶...大家一齊照帶

防具都犯法咁不如咪撚著衫?
廢埋露體罪啦屌佢老母

實事唔去做，日日上連登叫人散水。

自己裝自己戴 口罩現場拎都可以 豬嘴/安全帽最好自己帶啦
最好梗係安全帽日日帶住出街/掛係袋到都得

和理非多數鍾意玩麻繩鎖鏈
綁自己响somewhere

攻擊性頭盔

帶黎又唔用不如唔好帶
搜你果陣成大個警察企係你面前都唔拎出黎用
朱振國有辦你睇

其實自己買自己啦和理非
根本冇必要拎

尋日發夢見到有d人 坐則邊都要拎裝
又唔係沖 拎頭盔做咩

今日開始 所有裝備 交畀人又好 帶走又好
記住裝備等於你條命黎架 唔好再on99打卡

心理影響黎 人有佢有 無諗需要性

請大家好好珍惜

光復香港 時代革命

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

推
朋友發夢次次棄裝好撚貴
返工都就燒唔到落去

Sorry for 1999

幫推

《防具升級系列》想屠龍既獵人必入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

理性咁諗, 有防具克警有咩罪可以入我地先？
和理非一定係早走果批,俾人逗既機會已經係最細, 就算俾人逗..唔好驚, 講返我個post提過既原因
無犯法, 如果呢步都唔敢行埋出去, 只可以話你太膽小, 反問d狗, 帶防具保護自己都唔得?

無錯，太多人連帶口罩返屋企都驚

光復香港，時代革命

佢哋係咪無權沒收架？

冇, 佢必需要拒捕你先有權沒收你身上既野做證物

你罷出強勢少少姿態問返佢，憑咩收你既防具？保護自己既工具都唔得？
佢見你好蝦就蝦你

總之 一次反問佢！
一個人驚既話，一班人一齊，一齊反問佢

幫手宣傳呢個概念

唔好再掉啦，防具冇事

互推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

確實係唔可以收
「個人財產」係法律上係一個好重要既概念
理論上個頭盔同太平山既豪宅係一樣既
即係佢冇理由逗完你之後可以沒收你橦豪宅一樣
佢拘捕你先可以沒收做證物
而所有既證物最後要充公的話
都係上到庭之後要由法官係案件結束時下令

對和理非黎講
掉防具唔係因為驚入罪
係純綷理俾狗查俾狗拉番館都唔想
唔駛講咩上庭, 淨係搞48 個鐘已經夠煩
而且一set 防具唔貴, 對好多和理非黎講係寧願買過份
當然我同意
冇錢自己買果班仆街就咪撚係物資站拎完轉頭就掉!!!

thanks 巴打補充
推呢段

確實係唔可以收 「個人財產」係法律上係一個好重要既概念
理論上個頭盔同太平山既豪宅係一樣既
即係佢冇理由逗完你之後可以沒收你橦豪宅一樣
佢拘捕你先可以沒收做證物
而所有既證物最後要充公的話
都係上到庭之後要由法官係案件結束時下令

我覺得未嚴重到會俾人拉48 個鐘
雖然狗有心砌你點砌都得

想問下，抄牌果陣係咪都係應該咩都唔講？定係只係拘捕果陣先

如果抄牌果陣咩都唔講，佢會唔會反而有位入你？

身上有頭盔唔犯法
其實係另類連儂牆，或者係以前既黃絲帶咁，帶出嚟以示支持

我咁睇，有錯請更正
“我無野講”係被捕時講，因為你被捕既時間，你講既所有野都會記錄底，亦即係口供，日後會用係法庭上。而點解無野講，係想避免講多錯多，上到法庭有對自己不利既證據。

相反，抄牌果陣未屬於被捕，你講既野都唔係口供。可以向果位警員了解佢點解要查你，犯左咩法律，佢查你係基於咩原因 等等

有錯請指正

和理非都棄裝

冇衝過你棄乜尻

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推